1 créer un terrain dans la scene avec clic droit "3D Object/Terrain"
2 Supprimer le terrain de la scene
3 Dans Assets/ c'est créer un fichier "New Terrain", renommer le "Terrain" (F2)
4 Importer dans la scene le model 3D de votre terrain
5 En ayant sélectionner cet objet dans le menu cliquez sur "Terrain/Object2Terrain"
6 Supprimer le model 3D de la scene